一人一個鍾意既異性外貌

170-175高 微肥 陸軍裝 皮膚偏黑
手指幼長 手臂有突起既青筋
之前喺街見到 忍唔住望多幾眼

主要唔係同我同性別就ok
其他太瑣粹

靚女，大波，屎忽翹
大眼，中長髮

偽娘ok？

你番大陸一轉, 成條街有一半都係咁

個個男人都一樣

呢句真

啱

一出聲就頂唔順

對眼好靚

黑長直黑框眼鏡
.
.
.
其實有女就得

眼鏡控
要有180高

鐘意支那人

偏瘦

面短

少少哨牙(真係少少唔係勁哨， 覺得女仔有哨牙笑時唔敢開大個口， 咪吓咪吓個咀呢個表情好靚)

大肚%%比較有fell

短髮

大波

戴眼鏡，瘦瘦地，高過我就得，樣普通斯文唔洗靚仔。膊頭橫唔要寒背，少少肌肉(少少就得)，手指長又好睇著起西裝一定好好j

包包面

眼大大好精靈個d？

黑長直髮，白白淨，眼大，嘴細，身材適中

pmed

原來你中意我

黑框眼鏡

ff下好啦
唔鍾意人著賴屎褲 好撚柒

收皮啦平胸蘿莉控

你個名

我先唔鍾意平胸

張曦雯

靚女

收皮啦

塊面唔好太白滑 最憎小白臉 少少粗豪既男人最吸引

你想我鍾意

屌你老母

梁朝偉咁

關我撚事

佬味

食屎啦飛機場

屌你老母 絕交

你唔捨得架喇柒頭

食屎狗

唔係s女咩

180up
帶眼鏡 鼻夠直
身型夠橫
高大仔仔真係好吸引

好似好多絲打都鍾意180眼鏡仔

點啊矮仔

屌你老味

你冇180呀？

屌你老屝垃圾 又肥又7

-.-中哂

冇可能有

俾我屌你ok？

之前睇成人台d sm post好多喎

金毛allback-.-

( Show Blocked User - 平胸又點 )

你又肥又柒？

冇留意 都唔會睇上我

嘴形要靚
見到就想咀啖

178以上
唔好太大隻 少少肌肉
膚色唔好太白太黑
皮膚唔好太好太滑
鼻型靚
戴金屬框眼鏡
膊頭夠橫
冇寒背
一個字 男人味

心地好 樣可愛 一般身材 頭髮吾好太短（最好有條辮）

女性
長頭髮
其他既冇所謂
肥婆照殺

再講高度 屌你食屎 迫害人

眼要靚,瞳孔有神

睇得順眼ok咖啦
當然唔好成日懶係型咁款。。明明又矮又柒咁款

雙眼皮

一樣要求

樣:大眼，嘴細，可以有少少包，整體望落可愛就得
身材：大波(c cup或以上），24肥以下，165cm以下，大pat,腳唔重要

170以上 130磅以下
c cup
其他都無所謂

鼻高面尖
綠色皮膚

講漏咗 要黑色金屬框
膊頭唔橫 fail
鼻型唔靚 fail
冇男人味 fail

唔講囉咁

老實講，幾難揾 香港高d既男仔都通常瘦，膊頭唔太橫，真係又高，骨格又靚既，就多數sporty,好少眼鏡仲要金屬，更加唔洗講鼻（亞洲人普遍鼻扁

肥
好鍾意笑
高過170

好似陳奐仁咁樣，係佢身邊會不自覺咁感覺到開心既氣場

我男友佢游開水 膊頭夠橫 不過係瘦咗啲

靚仔

笑容夠甜

原來你係大陸仔樣

邊度大陸仔呀

你睇返#4

佬味真係好正

agger 絲打識野

係女人同埋唔好太肥已經收貨

黑長直

宇都宮果種

180up
笑得甜
有埋酒咼就perfect池
五官端正
認真時有種成熟男人味
再加少少佬味
嗚呀

眼細細 內雙
笑起上黎對眼會合到冇左
仲會有八字紋同虎牙出左黎
鼻又高又挺又尖尖地咁
下唇厚過上唇好多
脹卜卜咁好想嘴埋去
唔係一望過去就會哇一聲既靚仔樣
而係越望d魅力會越出既樣

平胸

收皮啦矮仔

死gay佬

平胸著衫好睇

肥芝is watching you

啱啊

我米9 sor...

死飛機場

牛仔褲加件白tee長頭髮再加個斜揹袋

呢個ipad套邊度有得賣

白

黑框眼鏡common樣男仔

Like this?

眉毛夠黑夠粗夠濃
皮膚最好偏白
黑框眼鏡

運動型 靚唔靚仔都唔緊要
最緊要有魅力同自己覺得佢正
175以上 最好毒毒地
唔要戴眼鏡

四眼

有J

有小小肉地
眼大大
黑長直平陰
皮膚白

All back
150-160
瘦瘦地 平胸

發覺自己鍾意親既都係黑黑地，做開運動既男仔 瘦底有肌肉就perfect 不過都係性格重要啲

高過170
中等身材唔肥唔瘦
戴 眼 鏡 is a must
雙眼皮
唔好太大隻 最撚憎大隻雞肉佬
淨係諗下都已經一地口水

呢種

+1

無42長腿 36d死開

米七以上，薯薯地，

福田雅治，伊藤英明個種

口大

一樣

180眼鏡男 白淨 數學勁 講英文好聽

骨架廋 頭髮及肩 內卷

點撚解個個要戴眼鏡 對無近視男好唔公平！

155或以下 120-140lbs
包包面 小肥 有肚腩仔

高鼻 大眼 小小肌肉 就過我

高

好似有人叫我

1.正所謂一白遮三醜,皮膚白既女仔一定加唔少分
2.有少少雀斑

身高180以上
書生樣 黑色框眼鏡

似blackpink rose嘅女仔

笑容夠Charm
微彎眼睛

漏左個 單眼皮

身材大唔大波都冇所

整個同性version好似有趣d

第一次聽人中意哨牙

多數長頭髮 短頭髮好少carry到
眼有神 應該最重要係隻眼
身材有冇都冇所謂 平or大都ok
條腿有小小睇頭都已經ok

大約175cm高
戴眼鏡
少少大隻有d肌肉(著白tee J出血)
高鼻
牙白笑得好睇

包包臉

垃圾

30cm jj

皮膚好
其實唔好爛面就得
唔好太瘦
高過我
最好有男人味

要有肉地

通常哨牙既成日個口都合唔埋

21歲處女學生妹有酒凹長腿$2800

兔仔牙？

150-165 長頭髮
運動型， 身材唔洗太好
正正常常就心滿意足

濃眉大眼

短髮靚女

米七以上 乾淨型 眼睛靚
Fit既身型
闊膊

竟然有人鍾意哨牙

我

呂以村先生正正是樓豬的mr.right

單眼皮/內雙
all back頭
黑頭髮
眉整整齊齊
鼻唔太扁
就ok

身高160-165，因為我自己唔係高，175
黑或啡直髮，最好扎馬尾
樣既話，唔洗靚，正正常常，覺得順眼就ok
唔好化濃妝,好俗
身型呢，唔好太瘦，有少少肉（但唔好過肥）
波就最好c或以上，雖然好難

不過呢，其實最終都係睇性格同岩唔岩feel架啫

睇得順眼就得
反而身型重要d,一定要有175up加少少肌肉同青筋

戴眼鏡 唔洗好高 高過我就得

做乜 我中意個位同佢好似樣

高過180因爲本身自己已經高
箍牙
勿相認

高175-180cm 識著衫 型 皮膚唔差 仲有無呢啲男仔

要求唔高 好似結衣BB咁

178-180cm
大眼雙眼皮
黑黑地

175以上
少少肌肉 青筋手
最緊要笑得好睇

我fd 仲要好好仔

個樣望落要有少少on9 feel， 冇on9 feel 就棱角分明， 會傻笑
身高165-180cm， 黑黑地膚色， 有肌肉
呢類男應該比人要晒？

黑長直
斜陰
戴眼鏡is must

165-180😂

介紹俾我識

長髮，白白淨，眼大,身材適中,160-165cm

樓上好多肥西偽韓柒頭港女 乜撚野少少肌肉黝黑佬味 真係好撚核突 黑奴啱曬你地

利申：唔求大波

180 up 雙眼皮 健康膚色 成熟男人look

妹妹feel細細粒粒
戴大大個圓蹗蹗既眼鏡就正
鐘意笑

屌你 無波臭西

隻手厚得黎有啲青筋真係好吸引
反而身高唔係咁緊要

手厚青筋米五點睇

咁就係偽韓？
食ipad啦你

高過我起碼10cm 就得啦其實

Zachary Quinto 完

高大 黑框眼鏡 哥哥feel 衣著斯文

羊咩

羊咩咁白 隻手又冇青筋

pm me

身材正

個個男人都係咁

180
膊頭闊
黑髮
手大
白淨

170-178 戴眼鏡好睇 得得意意嘅

唔需要高 高過我就得(利申 158)
黑框眼鏡
鐘意對住我笑
文青型

黑髪

長髮、唔好太肥、有香味

可愛
白淨
鍾意笑
唔洗好高 因為我得173
眼鏡帶唔帶都ok
我就帶眼鏡

黑長直
眼鏡
唔好高/肥

搵我？

識個女仔同你形容既相近 除左24腰唔係外，不過靚女黎 要唔要介紹

變左個交配post

似狗仔既男仔 唔係狗公
係個種望落去好可愛好溫暖
傻更更 成日對住我笑
唔知點形容 睇圖啦

全部都係仆街濛既錯

屌

Mk濛

女

蜜糖色皮膚
長黑髮
腰果眼
33c 吸手波
170cm 高

黑實 高大
有英氣
牙白
笑得好睇